重要 我想問聽日係咪無曬巴士入元朗？

有無依方面消息？

有無人知
諗緊無巴士
地鐵如果又封站點入

究竟仲有無巴士

推

同問 睇相見佢收晒啲站牌

係 我都見到 所以想問吓
唔係好撚難入

上九巴app睇過 暫時未有新update
建議聽日入去前再double check

啱啱想打去九巴問 點知佢話要我等十幾個等咗勁耐都未到我 嬲嬲哋無等到

如果冇咗968就大撚鑊

我諗聽日堅好有可能會無曬巴士..

暫時未知，但巴士站牌堅收緊。如果要入嚟食老婆餅嘅巴絲，我真心建議早d入嚟。太晏入唔到嚟。因為元朗主要係靠一條大馬路直通，無巴士就得番鐵路。當然，另一個方法係可以去天水圍遠足落元朗/由元朗遠足去天水圍，都係一個可行嘅方法。因為天水圍有巴士唔會兜元朗。

P牌仔第一次講嘢好緊張，希望幫到手。

朗屏都其實係元朗 好近
執元朗咁仆街可朗屏落

好有可能唔會有巴士+MTR

封

我都想知

入天水圍轉K73

唔會一早無，晏晝好難講，西鐵優先，無狀況發生下停鐵，車長真係會罷工

不如找巴打開車接送。或者俾錢請旅遊巴啦

旅遊巴公司全部都紅底，唔好亂上

好似係改貼係唔可以搬動嘅巴士站上

唔會無哂既，不過可能改左喺外面落車

有沒有自己人識開？或者係自己挾定有車。。。